我隻兔仔忘記左自己兄弟！！！

今日我兄弟走左 留低左隻兔仔俾我 因為佢去加拿大 要個幾月先返黎

咁佢隻兔仔叫狗勁 我隻叫狗強 佢地係異父異母嘅親生兄弟黎

咁我頭先搭的士時 就滿心歡喜咁幻想兩隻兔仔兄弟重逢 喜極而泣嘅時刻

跟住返到屋企後 放狗勁出黎 籠入面嘅狗強感應到兄弟嘅氣息之後 竟然狂暴化！！！ 以超高機動性＋強大物理破壞力暴走 咁我平時會用條鏈扣住個草波係個籠入面 廢事個草波掉左落兔仔廁所 點撚知狗強喪撞個草波 連條鐵鏈都整甩埋！！！

我心諗：一定係兄弟重逢 倍感激動 然後我又放狗強出黎 狗強即以快如雷電嘅速度 排除萬難高速接近狗勁！！！ 點知 點知！！！

狗強竟然同狗勁扑野！！！ 仲要條細JJ 係對撚住狗勁個頭 我屌！！！ 其實狗強狗勁第一日相遇時都有發生過呢種事 當時係狗勁騎狗強 （當時狗勁體型大過狗強） 但今日狗強已經肥過狗勁好多 我諗係品種問題 又可能同我老豆成日餵佢食大力菜有關 我諗係狗強回想起當日嘅屈辱 今日恃勢凌人作出報復

之後狗勁都覺醒埋 突然反撲 騎返狗強轉頭 我心諗：我屌 做咩兄弟要搞基

然後大戰左幾個回合後 雙方好似終於發現到對方都有細JJ 原來係男仔後 就分開左幾分鐘 之後狗強突然又爆速跑向狗勁 我以為又要世界大戰抹黑宇宙了嘅時候 狗強係狗勁咁隔離平排扒低左 個表情好似講緊：咦 原來係兄弟黎 頭先SOR喎

宜家狗勁去邊 狗強都跟住 果然血脈相連嘅兄弟情係無野可以改變得到

我媽媽都話：哇 呢隻（狗勁）咁乖嘅 個死仆街（狗強）日日發神經 不如食左佢好過啦

我老豆就好出奇咁行近狗勁 抱起佢 話：咦 佢係咪病左 點解可以抱？ （因為狗強係從來唔俾人抱的 單手摸已經係極限）

最後結論係兩隻又和平相處啦

冇圖 扣87 分

死撚左link cop唔到呀

moto

又chow post
辣殺